書面語達人唔該入一入黎

屌你老母
可以出返去

屌您老母，達乜撚嘢人，開埋一大堆垃圾post，又係到自推on99